Ette olli tulnud Tammissare Mai Tamsar ja kaiwab et tema saunamees Märt Mann ei maksa omma ma renti mitte ärra mistal Maijele maksta on Mihkel Jurso ja Karl Tuiso läbbi sai selgeks et Mardil on Maijele 8 Rubla maksta mis kolme astal wõlgo jänud essimene asta maksma 6 rubla ja kaks astad kokko 11 rubla Mart põlle kolme astas kohta ennam maksnud kui 8 rubla ja ühhe näddali tenind ühhe rubla eest - . Sai moistetud Mart peab Maijele kahhenäddali pärrast 8 rubla ärra maksma
